#task
silahkan pahami alur dari applikasi ini dengan menggunakna 'design patern'
lalu perbaikin kodenya kalah masi ada error
selanjutnya pada saat tambah user pastikan user bisa memilih role terlebih dahulu
setelah task di atas sudah selesai dikerjakan silahkan buat PR ke repository tersebut